{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004063",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성주 아트빌리지펜션"
    },
    "text": "こんにちは、星州アートビレッジペンションです。 アートビレッジはモダンタイプの高級田園住宅型タウンで、お客様のリラックスのために最善を尽くします。 お知らせは次のとおりです。 21時以降に入室される場合、ペンションまで予めご連絡ください。 ペンション内のペットの入室禁止、タトゥーなどの違和感を造成する方は入場禁止です。 22時以降は無分別な娯楽、飲酒、高声は禁止されており、ペンション内では絶対禁煙です。 ご相談いただいた人数以外の追加人数の入場は禁止されています。 ファミリーは最大人数を超えることはできず、スイートは児童に限り+2名追加可能であり、メモ事項に追加人数を記載して未就学児は1万ウォン/人、その他は2万ウォン/人追加入金が必要です。 個人衛生道具はご自身で持参いただく必要があり、プールをご利用の際はタオルは追加数量をお持ちください。 備え付け数量はロイヤルが12枚、スイートが8枚、ファミリーが6枚です。 食器は韓国陶磁器の高級陶器で4人セットで備え付けられており、追加で必要な場合はお持ちください。 炊事道具の持ち込みは禁止されており、ガスストーブと電子レンジは備えております。 炭火(炭+グリル)は20時まで申し込み可能で、食材や調味料はすべてお持ちいただく必要があり、追加の炭は費用が発生します。 予息品の毀損に注意してください。食器、寝具、タオルなど破損したり洗濯が不可能な場合、損害賠償が請求されます。 必ず入手時に水着と水泳帽を着用してください。浄水器はありませんので、必要に応じてミネラルウォーターを購入してください。 蜂刺など野生動物に対する被害は各自が注意しなければならず、ペンションは賠償責任がありません。 救急室は星州ムガン病院(週末運営)です。 薬局は星州保健薬局(週末運営)です。 リサイクルおよび一般ゴミは分別収集箱に移動させてください。 みんなが楽しい旅行になるように譲歩する措置をお願いします。 太宰禁止事項に違反した場合、払い戻しなしで退室措置となります。",
    "QA": [
        {
            "question": "アートビレッジペンションではチェックインの時間について教えてください。",
            "answer": "21時以降に入室される場合、ペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "アートビレッジペンションではペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペンション内のペットの入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "アートビレッジペンションではタトゥーを持っている人は入場できますか？",
            "answer": "タトゥーなどの違和感を造成する方は入場禁止です。"
        },
        {
            "question": "アートビレッジペンションでは夜遅くまで騒いだり、飲酒したりすることはできますか？",
            "answer": "22時以降は無分別な娯楽、飲酒、高声は禁止されており、ペンション内では絶対禁煙です。"
        },
        {
            "question": "アートビレッジペンションでは追加人数の入場は可能ですか？",
            "answer": "ご相談いただいた人数以外の追加人数の入場は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "アートビレッジペンションではファミリーの最大人数は何人ですか？",
            "answer": "ファミリーは最大人数を超えることはできず、スイートは児童に限り+2名追加可能です。"
        },
        {
            "question": "アートビレッジペンションでは炊事道具は持参することができますか？",
            "answer": "炊事道具の持ち込みは禁止されており、ガスストーブと電子レンジは備えております。"
        },
        {
            "question": "アートビレッジペンションではプール利用時にタオルは備え付けられていますか？",
            "answer": "プールをご利用の際はタオルは追加数量をお持ちください。備え付け数量はロイヤルが12枚、スイートが8枚、ファミリーが6枚です。"
        },
        {
            "question": "アートビレッジペンションでは食器は備え付けられていますか？",
            "answer": "食器は韓国陶磁器の高級陶器で4人セットで備え付けられており、追加で必要な場合はお持ちください。"
        },
        {
            "question": "アートビレッジペンションでは炭火の利用は可能ですか？",
            "answer": "炭火(炭+グリル)は20時まで申し込み可能で、食材や調味料はすべてお持ちいただく必要があり、追加の炭は費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "アートビレッジペンションでは水泳の際に水着と水泳帽の着用は必須ですか？",
            "answer": "必ず入手時に水着と水泳帽を着用してください。浄水器はありませんので、必要に応じてミネラルウォーターを購入してください。"
        },
        {
            "question": "アートビレッジペンションの周辺に野生動物に注意する必要がありますか？",
            "answer": "蜂刺など野生動物に対する被害は各自が注意しなければならず、ペンションは賠償責任がありません。"
        },
        {
            "question": "アートビレッジペンションの近くに救急室や薬局はありますか？",
            "answer": "救急室は星州ムガン病院(週末運営)です。薬局は星州保健薬局(週末運営)です。"
        },
        {
            "question": "アートビレッジペンションではゴミの分別は必要ですか？",
            "answer": "リサイクルおよび一般ゴミは分別収集箱に移動させてください。"
        },
        {
            "question": "アートビレッジペンションでは禁止事項に違反した場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "禁止事項に違反した場合、払い戻しなしで退室措置となります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 627,
        "QA": 794
    }
}